一開就網絡連接失敗

有冇人都係咁？